第日唔好再唱《海闊天空》

但話說小弟之前睇一套個個都識嘅港產片－－《女子監獄》，竟然發現大藍絲肥媽竟然唱過一首激昂得嚟歌詞又好有勇武風格革命意識嘅主題曲。

呢首歌嘅歌名仲爆，叫《我要自由》，睇下佢嘅歌詞幾有行動意識：

是血，是淚，我已不想問
悲歌不切於手。
急於要解開心內扣
今天正是時候

始終不信我苦命
淺淺幾處傷口
都苦不過每天沒自我
飽遭侮辱已久

早應相信我的力量
燒起不可收
始終不怨 也不後悔
高舉自由拳頭

《海闊天空》其實冇咩問題，但我覺得雨革幾年後嘅香港面目全非，香港人莫講話尊嚴同未來，就連生命都付出埋。我地有血有淚，飽遭侮辱幾經年，而《我要自由》嘅歌詞唱到哂出嚟不特止，重點仲係副歌四句激勵人心嘅歌詞，呼籲大家相信香港人力量，高舉自由〔拳頭〕，呼籲勇武抗爭，呢啲先係今日香港需要嘅歌。

同埋諷刺地，如果香港人示威嗰陣高唱呢首歌，我想知肥媽搵唔搵到個窿捐入去。

呢首歌不幸地喺youtube 係冇嘅，如果要聽返就要入去套戲到聽。Link:

聽完係咪覺得好熟呢？冇錯！因為佢嘅原版係 The Animals 嘅 The House of the Rising Sun! ( )

大家幫手推到何韻詩唱出嚟！

sor quote 咗
btw幫推

有點難唱 但如能似 You will never walk alone 咁多人唱會好震撼，另外義勇軍進行曲都好正架!

起來 不願做奴隶的人们